歸家吧,舊登既巴打們

以前高登真係高質好多 至少冇咩人會當高登係FB 私怨放上嚟 依家成日見到d私怨追債post
以前舊登耐唔耐就會一堆高質學術討論 音樂台間唔中有幾首高質歌
以前高登冇咁多5pmk 依家閒閒地loop1loop見到一大堆5p mk post
明明兩登係屬於毒J forum 但係連登 成日見到金鐘班巴打比人笑一獲 咩都搬出嚟講
講到5毛屈毛問題 2邊一鳩樣
同埋好多人成日針鳩波台 明明舊登嗰陣波台已經好多恥笑賭撚post
歸家啦

pish

不了

無ac 不了